邊個再撐張敬軒我就幫佢老母搞追悼會

人做同性戀你做同性戀
人地黃耀明 hocc 藍亦邦個個幫香港講野
你條死基佬就奶雜總袋底

好撚嘔心覺得佢本來都好鍾意佢

是

g持印仔

佢應該屬於持久性低個批

是
支持定仔

咁多同性戀者入面印仔算係最高汁

撐牙定好過啦
撐條死基佬

印仔好波！

我愛香港警察

人地eason同joey真係天皇天后
大家同一個時代，比較之下你張生嘅處理手法好肉酸
抵人地屌7你

Agree

G持 幫張敬軒老母搞埋追悼會

返深圳啦

容祖兒都有喺微博慶生日喎 傻鳩

g持老闆
正式宣布定延係靚女

全部英皇都要抵制喎

你試下叫啲港豬 抵制容祖兒演唱會 ?

佢地會話,

正呀, 少啲人買飛, 黃牛唔駛咁貴

基佬無罪架

一向都覺得呢條撚樣核撚突
申 ex好鍾意聽佢
快啲仆街死

陰莖軒唔啦..

處理手法好
所以可以埋沒良知 食兩家茶飯

同性戀作為經常被打壓既一群
更應了解被中共打壓既感受
基佬軒就反而助紂為虐

pish

本來覺得佢歌藝好人品好真係好難得，好撚失望

我支持

支持牙印

大佬軒gay佬撐中共迫害自己
笑撚死咩

文匯之友都唔好得去邊

Joey weibo 打D野仲嘔心啦

張生連自己 IG 同 Facebook 都守唔住
講多都無謂啦
俾著梅姐一早義唱幫星火籌錢啦

香港人唔值得擁有張敬軒㗎啦
係時候返廣州啦

BTW JOEY 都唔好得去邊

Eason 就真係冇表態啦

連自己係咩性取向都未大方講得出口啦條垃圾

容祖兒就算啦

其實本身都知架啦 中國一點都不能少
最肉酸係喺ig扮撚曬嘢

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

我撐周杰倫

唔知會唔會有人喺佢演唱會嗌口號呢

但依段期間張敬軒間餐廳 收留過唔少 手足
私底下幫左我地前線好多 亦出錢幫手
真心唔知而加情況係點 睇定d先

陳奕迅先係搵人仔搵到肥果個
張敬軒對上一次用微博係2017年
幾年冇開過大陸show
你都識講佢大陸仔
成家人係大陸
唔講生日快樂 比大陸再定性佢係港獨份子
成家人被消失 咁你會唔年講
佢又唔係撐警又唔係同示威者割席
2014年已經講過大陸政府要佢收聲
講句生日快樂都屌 同平時藍絲玻璃心有咩分別

今日朋友問我點解要張政治同藝人既行為加埋一齊睇，張件事咁極端化。

我都諗左好耐其實，真係冇理由令我既諗法合理到

但我既感受係，如果我繼續鐘意同支持佢的話會對果班義士唔住

真係估唔到要同軒仔割，話哂隻笑忘書陪左我咁多年

係

所以我唯一只偏信佢

是 死基佬必須死

一張唔係佢post嘅野 推翻哂佢做過嘅好野
同大陸玻璃心有撚分别
d人除左分化 割蓆 批鬥之外
識條撚咩
香港人幾時有撐過自己本地野
一味屌屌屌
好似欠咗你地咁
大耳窿都冇d人咁撚誇張

係事實, 唔想駁啦, 係連登屌人就大大聲, 如果用到一成咁多咁去現場對狗, 相信依加前線處境已經唔同晒...

收啦 無人想知您聽大陸狗啲歌🤣

啲人忘記哂

岩 同埋雖然而家上網係可以不負責任咁講野
但麻煩做個有質素嘅香港人
一邊屌大陸人 自己同佢地又冇咩分別
有咩意思